
                      No es un Resacón en Las Vegas de mujeres, no entiendo la traducción que han hecho. Son cuatro mujeres que se van de despedida de soltera a las vegas y se pegan una buena fiesta. Es una película entretenida y divertida que cumple su función nada más.
        
            